大家覺得李宇春有冇吹大？？

點解長期都起一線位

d海報成日起c位

有咩咁勁

扮燒山fans嘅雲糞
成日幫支那做宣傳

Who?

信春哥

di di da啦

咁大過人咪on9啦好冇

胡鴻鈞

得永生

張靚穎樣定歌喉都屌打啦講真

譚維維呢

好撚似

最冇強國柒味嘅女歌手